====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En conclusion L ' urbanisme a un potentiel inouï pour agir sur tous les déﬁs , de l ' économique au social , en passant par la lutte contre le réchauffement climatique…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

